# Пиво

В этой задаче тебе нужно:
Подумать, какой из двух интерфейсов нужно реализовать в классе BeerLover.
Добавить к классу BeerLover этот интерфейс и реализовать все его методы.
Подумать, как связаны переменная READY_TO_GO_HOME и метод isReadyToGoHome.
Вернуть значение переменной READY_TO_GO_HOME в методе isReadyToGoHome.

Requirements:
1. Класс BeerLover должен реализовывать(implements) интерфейс Alcoholic.
2. Класс BeerLover не должен реализовывать интерфейс Drinker напрямую (только опосредованно - через Alcoholic)
3. В классе BeerLover должны быть реализованы все методы интерфейса Alcoholic.
4. В классе BeerLover должны быть реализованы все методы интерфейса Drinker.
5. Метод isReadyToGoHome должен возвращать значение переменной READY_TO_GO_HOME.
